咁多位 有無食過呢樣野

經過間餐廳，出邊寫住手拍青蛙。
好奇一問 有無ching食過？

成碟青蛙過大海~~~~